如果拍三次拖全綠帽

如果拍三次拖全綠帽，係咪仲衰過30歲up A0

咁應該係你好有問題，唔好再害人

如果係我問題
可以直接講分手

你同呢3個扑過未先?

你好呃

比帽人戴，鐘意背叛人果d都有問題啦
講到比人出賣得多既罪名好似大過出賣人咁

揀人出問題？ 揀來揀去都會揀左 d會帽人的人？
帶眼識人啦下次。

帽子戲法 神射手黎應該做勇武打前鋒

戴帽先好呀 比你睇清條女

同你一樣 依家拍緊第四次

都好過一世冇女(係當你係病菌咁自動閃開個種)
最少你都體會過女兒香

一個半個就話啫

如果係件件都咁
應該係樓豬眼光有問題喎

不如樓豬講下呢三個帽人嘅
係有咩吸引到你去追佢呢

搵下個原因好啲

sorry,個post係老作

目前最應該要做既係企出黎

出緊

我係和理非，我今日著左返工衫出港島行街